入router界面，將dmz set自己部機lan ip即可防毒

dmz=隔離區咁解

係咪玩野？

額…

下，唔岩咩

以我認知，DMZ=幫你advertise你部device個ip出LAN

報左驚
不誠實使用電腦

Set咗DMZ中咗毒OP要負責

大家唔好推

樓主記得定時返來報平安

報左驚
樓豬等俾人拉

dir 8xx ?

裝linux啦柒頭

係咪要知自己個 public IP 先有用？

Private都得